電腦用5.1喇叭 求解決方法

本身用緊 Creative SBS A550 已經3年
早幾日 "前面L" 喇叭細聲咗
試完發現個喇叭冇事 反而係個Bass插頭有問題
換過其他喇叭插落去都係咁細聲
有冇巴打有經驗 係咪冇得搞?
買套新嘅返黎唔係問題 重點係又多咗5隻喇叭

係咪你部機嘅5.1 setting比人較過

部機冇野可以set

較下左右balance？

冇得搞 係個插頭個窿問題
應該要買過個

Windows 入面冇得較咩

5.1點會無得較，6條channel點平衡
Windows audio可以set架

可能我講得唔好
個喇叭係偏細聲同沙晒聲

我見windows冇特別野可以搞

有得撳嘅都撳過...